有冇人wfh練到做二十下掌上壓都好輕鬆

自己都笑咗 短短一個月已經變強咗咁多

Wfc做到幾多下？

我每日做一下都已經the rock咁大隻

keep住練，睇吓可唔可以輕鬆做21下

20下 咁多 樓主一定好大隻

樓下有冇咁癲 係咪健身教練
我最多2下

樓主

60 > WFH > 20

我一個星期先做到20下

20WTF60

吓

屌廿下咁多
我做完一下要入廠一個月

我就唔敢做咁多下
驚太大隻

原來the rock都有上連登

民清原來咁能大隻

啱啱開始操姐

認真
點先叫正常？
宜家每日兩set動作
其中動作45秒掌上壓
一次做到20下，共40下..

樓主好撚癲 我練左幾年先做到2下

1分鐘做到50下

原來the rock 都係連登仔